一百萬人出咗嚟包圍晒你，警察有冇諗過 放低武器投降

係外國，一百萬人包圍 乜嘢政權都好， 其實已經可以叫佢哋放低武器投降。
你試下一百萬人圍住白宮， 一粒子彈都唔使開， 特朗普都倒台啦。

我唔明點解香港人咁 低能， 比台灣佬笑， 畀法國佬笑，69當日， 我哋啲人多過警察哋咁多， 你警察唔投降，唔通要我哋普通市民投降咩

「你放低武器投降，咪畀你哋走囉。」
香港人總係過唔到呢個心理關口唔敢講呢句， 其實台灣太陽花學運都係，總係唔敢叫警察解除裝備，民為貴君為輕， 當咁多市民一齊反對嘅時候， 世上所有民主政權都應該會到台。

用最和平既方式解除警察武裝

我啱啱淨係經過大埔火車站，已經見十幾隻犬

最大問題當權者知香港人唔會用暴力
唔用暴力佢地點會驚

如何令警察放低武器